估唔到利記連阿妓都禁住黎砌，反利之路愈黎愈難行

但我熱唔會咁輕易放棄，我地仲有未來

推

一次過抽三隊，鏝迷ho ball !

不嬲高質開